.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "CALIBRE-CUSTOMIZE" "1" "stycznia 05, 2018" "3.15.0" "calibre"
.SH NAME
calibre-customize \- calibre-customize
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
calibre\-customize options
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
Dostosuj calibre poprzez załadowanie zewnętrznych wtyczek.
.sp
Whenever you pass arguments to \fBcalibre\-customize\fP that have spaces in them, enclose the arguments in quotation marks. For example: „/some path/with spaces”
.SH [OPCJE]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-add\-plugin, \-a
Dodaj wtyczkę, podając ścieżkę do pliku, który ją zawiera.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-build\-plugin, \-b
Dla twórców wtyczek: ścieżka do katalogu, gdzie jest tworzona wtyczka. To polecenie spowoduje automatyczne spakowanie wtyczki i uaktualnienie calibre.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-customize\-plugin
Dostosuj wtyczkę. Wprowadź nazwę wtyczki i polecenie dostosowujące oddzielając je przecinkiem.
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-disable\-plugin
Wyłącz wtyczkę
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-enable\-plugin
Włącz wtyczkę
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
pokaż ten tekst pomocy i zakończ
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-list\-plugins, \-l
Wyświetl wszystkie zainstalowane wtyczki
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-remove\-plugin, \-r
Usuń własną wtyczkę \- wg nazwy. Nie ma wpływu na wbudowane wtyczki
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
pokaż numer wersji programu i zakończ
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
